有無人做cy楊屌緊邊隻狗

講d野咁撚唔make sense

無執行警權唔洗委任證

咁你又著制服？

成班便衣係防線度唔係行使緊職權？

標題打錯 有無人知？

出示委任證係唔合理要求

重串撚過一哥

投訴第二個叫人投訴佢

咁撚惡既